阿積士個衰仔鬥波咁多次都未試過帶頭

想出線得1個辦法
千其唔好有同人鬥嘅心

其實阿積士入到決賽我當贏左架喇